你覺得囤地波今次會唔會全民派錢？

次次講起全民派錢，就諗起填實體form，之後劏房波俾人屌到仆街

話說，你上次嗰4000蚊「攞咗未」？